[復仇者聯盟]街坊爭執後唔忿氣 六旬漢瞓車底求道歉

街坊爭執後唔忿氣 六旬漢瞓車底求道歉

該男子姓呂66歲，雙腳拖鞋也掉在一旁，瞓在車底喃喃自語說：「我從來無咁衰仔㗎，畀呢個司機呃咗我4次呀！」警員勸他先爬出來，到警署錄口供，但呂不理會，堅持要司機現身道歉。多名警員、消防員及救護員蹲在地上好言相勸，擾攘多時也徒勞無功。

至早上6時半左右，警員找來該名姓何（52歲）司機，他俯身車底向呂氏說了幾句，呂即自行爬出。呂滿身偈油，由女親友陪伴坐在一旁，仍大發牢騷，指自己在屋邨公園賭啤牌......

詳細入去睇

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多